fujifilm xt10配鏡頭問題

小弟新手，如果我想配支輕巧同細既鏡
巴絲有咩好介紹

主要影景多啲，預1000-2000

S12

行支手動鏡

邊支，小弟唔係好識

下次入富士Post傾嘛

P.S.
三洋12/2啦，套番鏡頭修正就搞掂。影景手動無問題啦

27夠影景咩

巴打本身有咩鏡？影景就1024,16,再wide就上面巴打講s12

啱budget得27 18二手

我得支40d既 kit

2手1855唔知夠唔夠錢

富士鏡本身流通量就少
1855更加少人放 支鏡平又有質素 好少人

唸緊買xt10再拎千幾錢買支鏡好，定買 xe2再攞2千幾買支鏡好

利申：好新手，以前有部40d,但想買埋輕啲去旅行

XT10 停左產

最近買左 xt10 1855 kit

好唔好用？

佢支kit根本唔可以叫kit, 超晒班既